請參加【 死諫烈士熊家俊 - 百日悼念會 】

【百日追悼晚會 死諫烈士 - 熊家俊】

遺言：「唔好信一地兩檢無跨境執法」

2018年一地兩檢強行通車，危機在即，2017年12月15日浸大學生熊家俊從浸大校園5樓躍下，犧牲生命以死相諫，提醒香港人不要相信一地兩檢，沒有跨境擄人！

為了紀念熊家俊烈士，並警醒港人，我們於家俊逝世105天舉行「百日悼念晚會」。

詳情：

日期：2018年 3月29日(星期四)
時間：6:00pm
地點：浸會大學道校園教學及行政大樓3樓平台

悼念會後《學生獨立聯盟 》有新加入成員簡介會，歡迎參加。

申請表格

P.S 而家開始八大院校都有人加入，asso 同 ive 都唔少人

傾好就會搞啲有影響力嘅行動

今晚見

去

推

你又開咗

好多謝你幫手，你陣間到嘅時候 telegram 我

希望有機會見面合作

支持

團結港獨勢力

佢嘅死可以令到信嘅人變唔信?

佢嘅犧牲會記錄係歷史上，話比後世嘅人聽中共點樣用一地兩檢侵佔港人嘅土地

你切硬都得喇五毛Overbet

兵諫 > 死諫

到咗